陳雲：請大家堅忍，千萬不要魯莽衝突

陳雲：向各位匯報一下目前香港的民權鬥爭境況。
一、特朗普局部暫緩向中國徵收新的關稅到十二月聖誕訂單交付之後。這意味着，中國經濟變差，舊有的徵稅已經令中國吃不消，新的徵稅恐怕會打死中國而要美國花錢接管。其次是徵收這些消費品（特別是電子消費品）會令美國經濟萎縮一些，影響經濟增長而要令聯儲局繼續減息。
二、中美貿易談判進入膠著狀態，特朗普有點意思想啟動香港議程來開出新局，並且用香港民主人權的完美成果來掩蓋在中美貿易的僵持局面。昨晚，特朗普用推特說中共在香港邊境調兵、準備干預香港之後，今日中共拒絕美國兩艘軍艦停靠香港，怕美軍停泊之後可能提供少少義務醫療服務及大搞親善活動。中共怕美國干預怕得要死，一旦美國國會立法支持香港民主化，中共只能跟隨一起玩香港民主。
三、英國有議員提倡給予香港BNO持有人正式英國國民身份，開始發起議題保護英國僑民而干預香港，BNO給予國民待遇是可以的，只要限制居住及福利就可。昨日英國的外交及聯邦事務部派出領事團監護香港機場示威已經看到英國返回香港政治的苗頭。
四、國際社會群起保護香港這個無可取代的金融中心和國際活動基地，目前已經成了勢，美國越來越多議員發文支持香港民權鬥爭，聯合國也破例譴責香港警方。故此我們要定格在星期日的受害人身份，給國際社會做事。現在該轉為文宣及和平展覽，並且請求外國領事監護。請大家堅忍，千萬不要魯莽衝突，遇到襲擊就群體保護成員，之後走人，維持流水社運的精神。

陳雲：來料啦。眾議員Mike Gallagher呼籲動用麥格尼茨基法案（凍結美元戶口之類），對付港澳辦主任張曉明！
他用的定格圖片，就是8-11女護士被警察射盲眼的圖。所以話，我們要定格在8-11的受害者角色，千萬不要輕舉妄動。

push

👏👏👏👏👏

希望大家忍耐

小心身體，唔好食咁多藥